睇緊全家福祿壽，覺得女裝黃祖藍好索，係咪有問題！？

如題，睇佢跳twice首歌，勃起左

死開啦死人妖

林峰

勃勃超人

屌過

記得好似有AV版

將男打扮做女再....嘿嘿

佢對腳真係呃得下人

細細粒，抱起黎屌

記得樓主係青頭

老鼠今次over左
唔好笑

力架D口味特別古怪

Gay有乜問題？

笑錯sor9

肉酸老母！

你老母勁肉酸, 肉酸錯SOR9

係幾好笑
狗學人講野

呢個po由迷泰黨插旗